\beginsong{Hoy el Señor ¡Resucitó!}[m={When the Saints Go Marching In - Himno}]
\beginverse
Hoy el Se\[C]ñor \rep{2} ¡Resucitó! \rep{2}
y de la muerte \[C7]nos li\[G]bró.
\endverse
\beginchorus
¡Ale\[C]gría y \[C7]paz her\[F]manos, \[Fm]
que el \[C]Señor \[Em]re\[Am]su\[G]ci\[C]tó!
% TODO secuencia alt C Am Dm G C
\endchorus
\beginverse
Porque espe^ró \rep{2}, Dios lo libró  \rep{2}
y de la muerte ^lo sa^có.
\endverse
\beginverse
El pueblo en ^Él \rep{2} vida encontró \rep{2},
la esclavitud ya ^termi^nó.
\endverse
\beginverse
La luz de ^Dios \rep{2} en Él brilló \rep{2},
de nueva vida ^nos lle^nó.
\endverse
\beginverse
Con gozo al^zad \rep{2} el rostro a Dios \rep{2}
que de Él nos llega ^salva^ción.
\endverse
\beginverse
Todos can^tad \rep{2}: ¡Aleluya! \rep{2}
Todos gritad: ¡¡¡A\[C7]lelu\[G]ya!!!
\endverse
\endsong
